【文宣組請入】唔係要政府「回應」我地五大訴求

係要佢「答應」我地五大訴求
清楚字眼
做好文宣

1. 徹底撤回逃犯修定條例
2. 收回暴動定性
3. 撤消對所有反送中抗爭者控罪
4. 解散及重組警隊，成立獨立調查委員會調查及刑事追究警方
5. 林鄭下台，立即實行無篩選真雙普選

Pish

po主我幫你執咗執

1. 徹底撤回逃犯修定條例
2. 廢除暴動罪及修訂公安條例中違反人權之部分
3. 撤銷對所有光復香港抗爭者控罪，並釋放所有政治犯
4. 重組警隊，成立永久獨立監警機構，並調查及刑事追究警方
5. 林鄭下台，立即實行無篩選真雙普選